(大陸消息) 周星馳賀歲片是《D計劃》, 不是《喜劇之王2》

男女主角依然係王寳強同林允 （姚晨推左）

周星馳應該依然係掛名導演。 睇黎邱禮濤應該係執行導演?

你無撚得同我架FC鬥

綠寶強

喜劇之王2 之 D計劃

是撚旦啦 咪又係拍埋大陸果d垃圾戲

究竟係咪真係拍緊2

拍都唔會預陳冠希 杜汶澤 咁樣有咩意思

Wfc 由以前成日諷刺土共到而家係咁奶都唔想睇

王寶強同林允有無錫錫片

林允正

原本有姚晨我仲想睇下
依家算LU

少林足球之後周星馳死咗㗎啦

佢近年用開個批人係得小豬好d

是撚旦，佢拍乜春大陸片我都唔會睇

收皮啦

佢拍返喜劇之王2咪又係搵支那人

其實佢最後一套自編自導自演又係純港產片得喜劇之王,
少林足球、功夫已經係合拍片, 同好多配角係支那cast返嚟,
係啲重要角色仲係香港人。
而家直頭全部支那人

星爺hea撚到搵邱禮濤做導演

我會計埋功夫

合拍唔係問題 合拍得黎唔好睇先係問題

唔好同我嚟呢句。老實啲，數吓有邊幾套合拍片係好睇，又唔會睇到香港人個心戚戚然。荷里活片有支那投資者都即刻難睇咗啦。

同埋而家嘅周星馳電影連合拍片都唔係，已經係全中資，喺掛周星馳個名咋